今日第一次帶女朋友返屋企, 點知佢話我係撐曼城就飛咗我

佢話佢係利迷,
同我冇辦法繼續拍拖,
我應該信唔信佢好

我再沒勇氣向你講曼城